仆街戇鳩死毒撚追女失敗日誌

20歲毒撚
毫無溝女經驗
最終失敗而回
或者自己真係做慣左毒撚
完全唔識哄女仔 同女仔相處
我無把朗過油既口
我份人太悶
悶, 毒, 係原罪
已被判死刑
不可上訴
永不超生

為左妳, 本身用緊部舊機, 都特登買部叫做新少少既機..平平地執返部

知道妳鍾意公仔, 特登去MK買

可惜都送唔出..

仲做埋會員, 不過已經再沒機會用呢張卡了

仲記得, 當時個店員SELL我買佢張咩 現金卡
佢話 聖誕就黎喇, 你比張卡佢自己黎買又得, 你黎買野送比佢又得
我當時諗, 都唔知追唔追到手啦, 買乜鳩..

或者拍拖真係一件唔簡單既事

最後奉勸一句: 毒撚係唔適合拍拖, 連諗都唔可以, 這些機會不是屬於毒撚的

於2013-10-9 落淚中撰寫[

七年了，我還是沒進步

毒撚即係毒撚，抵你死

唔怪得知熟口熟面 個post見到自己

被送左比表妹

咁就七年，好恐怖

7年都冇女?

A0

原來你真你羅定偉

Hi

十年但何妨

點撚樣啊 你個隻爛鬼錶送咗出去未？

悶同毒唔關事，個問題係窮呀DNGH

過左7年 表妹都變表姐

快d跳樓死 屌你老母

又亂又污糟，牆油都甩晒....

唔抵得人地有表妹？

高登未loop夠又死過黎loop
成日以為自己好出名咁煩鳩到

7年 都冇溝過其他女？

無對象…
如果我返工，一齊做野有女仔岩feel我會追
但我個部門無女仔

佢地召喚我先

搵其他活動識下人

濛狗條jer仔幾長

好惡

咪係

但你抵屌。

屌你老母

我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

加油 就快成為魔法師了

=.=

試吓同男仔拍拖

咪白癡啦
同性戀要求高過異性戀

你試過啦咩

間屋好核突

常識黎

表妹幾歲

表妹靚唔靚

細既8
大既12

same

同我同年
經歷一樣

你放心啦，好快會慣。
利申大你少少，昨晚食n隻檸檬，a0

順便一提，我都有去嗰間野買公仔想送俾追既女仔。件被我都有，留低自用⋯

間店係咪執左

唔知，追唔到嗰條女之後已經無理

幾時既事

仆街 今年20

放膽溝女啦

都唔知真定假，點解而家連登咁多膠Post假文

有舊link

當年日日見你開post:
讀書冇食過學生妹，人生是否遺憾

當年既學生妹而家都變埋師奶了

真唔真呀仲係揾緊11k

而家重係a0

咁香港平均月薪幾多?

有冇諗過搵番呢個七年前向佢表白既女仔?
有冇好奇過佢依家過成點?

Piglet

佢player黎

依家同佢仲有冇聯絡

男人老狗無啦啦買公仔
搵咩理由同表妹講送比佢地

個女仔鐘意pooh
我姑姐知我溝女失敗
所以有張被比佢地

樓主，當年我都有睇你個post,
估唔到時間過得咁快，
我都30歳，依然都係A0
咁講啦，已經係死心，
搵多d錢好過，
唔想再做無用功

無啦
多謝你有咁興趣知
我唔玩ig fb
所以唔多知
另外其實我之後發覺我未必鐘意佢
或者錯覺黎

我講多少少
其實當年我同佢一班朋友出去食野
咁我有問佢地朋友個女仔份人點
點知個女仔嬲左我
佢話唔鐘意我問佢朋友佢既野
之後無再聯絡

佢唔係唔鐘意你問佢朋友佢既野
佢只係唔鐘意你

哈哈
真係好快
7年其實都好長下
當年20, 今日27
當年11, 今日18, 要換成人身分證
當年53, 今日60了, 變長者了
我都就黎30, 重係a0
另外想問香港平均月薪幾多

唔係呀
佢之前有成日同我wtapp
又同我出街食飯

是咁的
我同欣都有曖昧過
但無發展落去
咁之後我再識左第二個女仔b
咁有次同b出街
火車竟然見到欣同男朋友一齊
之後大家相認
個陣欣同b有揮手bye bye

b=我買公仔既女仔

中位數就20000到

唔緊要，你好快會變成我

40A0

平均又唔同中位?

書面語

臺妹

冇慾望溝女 好煩

陳喬恩type

年輕人既平均月薪係17000左右..

高登毒撚會員聚首
咁又七年, 仲係A0, 咁就33了
其實毒撚早啲睇化係好事

23

好毒

20 a0

是否人生遺憾

陪養一d興趣自然會吸引志同道合的人
行山巴膠攝影

攝影

樓主係咪洋腸小公主？

培養

羅定偉

早晨

巴打你有無試下玩APP/出去speed dating啊

我係肥柒矮毒窮醜
29歲
160
月薪11k
樣似陳同佳
試過同女仔表白
佢話我好樣衰，就算全世界得返我一個男人，寧願同性戀都唔會同我一齊
我身邊舊同學 朋友十幾個男都溝好多女
不過佢地個個高大靚仔搵三皮以上
有似吳彥祖 陳冠希 張敬軒 古天樂

交友app唔玩了
之前玩左十分鐘已經刪左
講句說話個程式都要收錢
同埋好多金融 美容 健身騙局

speed dating更加唔好啦
我又唔係靚仔
我係肥柒矮毒窮醜

好賤 送精味被俾自己細妹

有無相

唔好晒時間 晒心機

文盲

無

見仁見智